有冇巴絲報左時薪訪問員？

上上個星期寄左信
未有interview 係咪收得皮？

政府果個。。。冇人報？

報咗,但冇聲氣
已經搵到份工了

offer神

大家收到電話未

咩都冇

push

無回覆

係咪三個禮拜冇通知就代表冇

同問

其實有冇人有

原來個個都未有

有既可唔可以講聲
利申 冇

我都未有

冇+1
連話收到我資料既信都冇

會否咁啱連登仔都冇

擺明全世界都未出啦
登仔係全能的

查到有連登ac就唔請

我都報左
唔知上年做過人口統計有無幫助呢

我都係喎

高登仔應該麻煩到上年嘅人口統計
消息太流通始終唔係好事

處理都要個幾兩個星期啦

未有

上年最麻煩都係有d醒目仔蛇王仲要up ig
利申 上年有做

加一
仲諗住大啲機會

無人有offer？唔係話三星期後咩，我見上星期都未有已經放棄咗

未有回音

冇消息

直接去灣仔遞俾佢都無回音啦

大家係咪已經放棄了？

是咪已經完左無得apply

其實有冇人收到通知

完左好耐

有冇人收到通知

收到但係interview個時間唔岩唔比轉

係幾時收到？
皮已收

今朝收到interview
不過揾左工推左

不過係咪真係98蚊個鐘？

信定email?

電話😂

你地幾點in

咩都收唔到

咩撚都無

冇收到電話

唉 又乜柒都無

希望未通知晒或者有人唔去有得補上

又無電話。。。屌你老母想搵份野做下都咁撚難

仲要係最後一日直踩上去遞俾佢

留明

想問係幾多字頭電話 想留意下

3101字頭架

3102 5321呀

收到interview既巴絲打咩背景

你地點著

收到interview嘅巴絲 工作經驗係點

返過人口統計無加乘？

好似話反而唔會請
利申 有做過人口普查

唔係啊 咁早知唔話返過好過

番過人口普查有interview

我最後一日先遞俾佢同我無interview關唔關事？

有冇人知training會係幾時？

聽日會唔會繼續打電話

做左checker 咩都冇😭

收到電話了 巴打們會着咩衫去？洗唔洗着老西呢

諗住著smart casual

人口統計同普查呢就都計相關工作經驗既

我聽人講架咋

想問下收到電話去interview既巴絲
到底咩背景

佢話要咩色證件相

其實係咪請好少人

收唔到電話

頭先收到
係25823000

我諗應該係我有special need 可能

快啲打比我

想問約你地幾號in 我驚到時唔喺香港

offer 神
快d 打心我啦

點解冇打電話俾我㗎

收到interview 比我改時間
唔記得有咩職責

點解我又咩都無㗎

好吧

我好想做呀 快啲打俾我啦

其實咁多人去Apply佢最後都會係用電腦抽人interview

下真架？ 自己連抽獎運都無 已經唔係第一次係咁

仲未有

可能聽日有呢

未有 係咪可以放棄了

有interview個班又唔肯講自己背景

有offer既巴絲可唔可以講下背景

有interview果班我求下你地加密又好乜都好 講一講你地背景 唔使死既
等我唔使等到j都長

三大jj 做過人口普查
比佢叫過去interview
考你速成點打，比個地址你問係喺邊，讀篇英文普通話
覺得自己in 得唔錯，最後fail

by the way, 果陣係final year

我好似係寄信去既

返政府pt 有bonus ga 咩？？
利申：返過，冇interview

垃圾asshole仔
Yr2
上年做過人口普查

去in洗唔洗帶身份證副本？嗰日佢up得勁快

好似相兩張
學歷同工作証明
唔知有無錯

感謝大大！

上年個個叫中期人口統計
普查係全港架

我都係
無經驗-》無野做-》無經驗loop

完
有個毒撚黎見
忍唔住笑左

屌 收唔到interview

原來今日已經見埋工
又要搵過第二份喇唉

聽日仲有 本身係聽日見 轉左時間

Interview已收皮

做咩 好難？
利申：冇interview

勁難 收左皮

29號interview
垃圾大學出身
上年有做by census
做過concierge
希望做到

我hku都冇interview

粉紅/粉藍底相

Hku 冇offer x2
我覺得係主要請Yr2-3 同做過人口普查

可能都係抽黎in 架啫
我係Yr1嘅

想問去邊層in

20樓

yr2 做過人口普查冇interview

感謝大大

利申 in完
我又on99同interviewer講
撞左期去旅行
預左冇offer

仲有冇人有interview? 好似好少人有interview ?!

等緊月尾

下年再報

小弟都係
等月尾通知

想問巴打
佢話月尾通知, 如果通知唔到就會留言叫我地限期內覆電話,
咁如果之前冇覆, 30號先打去問, 會唔會有offer都變冇offer?

可能個限期係30號前

希望係 我會去旅行 好驚個陣打黎

有冇人收到電話
利申我未

仲未收到電話，係咪大家都未有

呢份工都幾神奇
拖勁耐先in仲要唔係好多人有同唔知咩準則
仲要in完隔咁耐都未請
靠佢發達真係收得皮

利申冇interview

政府野真係好撚抵死

佢話6月尾會有電話如果請 姐係仲有一個禮拜

啱啱睇到呢個關於時薪訪問員既post，
利申：本人上年做過hku既電話訪問員， 政府呢份有得in， 但表現好似唔係好掂
而家等緊電話， 睇到大家都未有電話安樂左d， 呢幾日仲以為已經出曬offer，自己已經冇份。

同你狀況幾乎一樣

未有offer

痴撚線依份野個幾兩個月前已經見到
依家仲未出Offer

大家唔好剩係等依份
政府好多都係抽人入黎in，
in得好好先有機入

利申遲左報

已經星期三喇都仲未收到offer 好灰

In得衰一早預唔請

in得ok但打定輸數

可能唔請連登仔